好想搵返呢套電影但唔記得名

係歐美電影黎
講一個少年岩岩名校畢業
但放棄高薪厚職
去世界各地流浪
追求絕對自由嘅生活
最後因為食咗毒果實
死喺孤島度
好想睇返

復仇者聯盟4: 終局之戰

into the wild

少年pi

係呢套啦